［Gay]新年嘅心事分享區［300］

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

新年願望：早日出pool、日日有嘢扑

咁重好啦～
吊下佢胃口 比佢酸下都好

應該好多J圖

左邊個

only shining sei 星
另一個安藤 cutting edge 14 15

I’m ready
一到聽日就打足全日

成地白色立痴......痴

唔會⋯⋯食返

嘿嘿 獨樂 樂 tg 傾 歡不歡迎
有兩段 睇緊part 2

水球 游泳賽啦 胸肌 腹肌

好撚鍾意啲仔仔做緊嗰陣
啲肉係到震

排骨黎既

安藤 反應....唔多似直男 嘿嘿嘿

頭頂綠綠的
不過唔係自己唔好又點會畀到位人哋入
希望你搵到個好相處同對你好嘅人

噢 x完鬆 鬆人添

最緊要 keep & touch 得閒再黎多劑

起身 返工啦 各位

新人lm

咦......有的條件好.....食過翻尋味

係嘅 都唔一定
咁靚仔個都用....收兵呢

app都係 麻煩 咩都額外收費
我呢的中間 又唔知算肥 小肥

日日viewer都係唔多岩心水

(新人)
而家好似少左好多人用APP咁
覺得人地唔岩你心水時
你OK果D又覺得自己唔岩囉

中哂心聲

做sp

有 邊度 邊個

咦......會長係咪奮戰中

耶 有咩幫到你

晌grindr識到岩玩既fwb唔易

雷克留名

你分開黎搵會唔會易D呀

冇

新人你好

你要仔仔 唔要我呢的老茄

鳴鳴 鳴 唔唔 可憐吖

仲記唔記得佢

邊個吖 網紅吖

之後成個月都可以收皮了

哎喲 我又要

只要肥你都岩架啦

點會

你性格 錯有錯著 食左先算 嘿嘿嘿

男極圈 每日一趣聞專欄

我想比人爆菊花

不了太柒就走了

睇不出你係咁 ......咦

但首先要有肥仔

殺到去瑞典

IG?

不了 蒙頭

小心

你又話個邊冇人戴嘅
定係又比支那人買哂

瞓醒了

我都係

炎～又肺炎

講真兄弟互玩有啲接受唔到

親兄弟好尷尬喎⋯⋯
都係鍾意啲假兄弟玩玩下
玩到變男朋友正啲

咁又唔同講法

咁樣好似重正
擺明車馬同居
諗起都興奮

老豆有基因

迷信真係好可怕，愚昧嘅人

哦 你死啦
呢個PO好多星座撚

唔係講緊星座

星座都係迷信一種

唔知不過冇女
可能肥仔溝唔到女呱

咁係迷乜嘢先

唔係囉 有做開運動㗎

又唔好咁講
肥仔都有market 嘅
再唔係做下gym lorr
肥仔都係潛力股

一啲偽科學嘅野...老母要學下fc

星座咪又係偽科學

呢度大把人食肥

例如？

煙鏟死全家

講緊邊個吖

咩都拉埋我一齊講

咩料

??

唔知 link?

我冇follow呀，碌過見到幾次炸

車

過幾日去日本但係唔想同大陸人排同一條隊入境

呢個恐同.....巴膠

己巴都開twit囉

佢唔係GAY架咩

原來痴漢巴士膠

好醜

幾時都話架啦
你地當我發UP風即嘛

請受一拜

大隻就無敵㗎啦 一句埋黎介唔介意含下

佢都練得算柒

應該點練吖 分享下

恐同？佢唔係都係架咩

真心醜，內外都醜

我睇的唔睇的 佢食得奄尖

好明顯為了玩 惹上身

而家冇乜地方會出口口罩架啦
你地買到就買啦

其實夠／多都要買，多左就比朋友親人

屌
係飛機上面
有個一條友去旅行嘅靚仔
坐我隔離再隔離
但係我隔離係冇人

坐過去hi佢
言語上hi完隻手都hi
Btw佢冇帶罩？

有呀好似帶n95～～

莫非ching你⋯⋯

我點？

咁假像黎，除左肯定好柒
而家周街都係靚仔靚女，一除就

但係佢除左罩飲水
係靚仔

圖
Hi左未

唔敢hi...
起飛了
到左睇下食⋯識唔識到

Good luck
記得比圖

台灣定日本

日本

飛完一圈返港 記住自我隔離先

日本都小心 郵輪個單有人上左岸去鹿兒島

我去東京

人口密集 小心吖

泰國都開始唔出口

台灣 囉

邊個吸引的 開得twit 多數古古怪性格

進取的入廁格

NAME?

体育教師5 呢個哨牙仔有胸肌嗎

之前有套若武者

俾D LINK黎啦唔想DL

合埋把口先

你唔好咁啦

日本高中生

Cc go
俾個口罩有人屌你

想食

佛說

俾口罩有仔仔食 啊 去 去 去

人揀你

好快就連套都搶

你要用咩?

乜尻呀

係佛ga咩？

有冇肥仔

嗄...唔係嗎 己巴咁勇

有冇壯猴1 瘦猴1

同男朋友好想扑野仲可以去邊？

我記得係，除非唔係

羅卓堯正氣好多

有良知，有風骨嘅人點都好啲

行成人用品店比人暗示

詳細

睇到啲男性用嘅震蛋
個friend話：啱你呀（知我係gay）
我話：我唔用假嘢㗎喎，我用真嘢
（利申我仲係處）
跟住佢細聲講：今晚同你玩囉⋯⋯
然後佢就走開左⋯⋯
重點係今次旅行得我同佢兩個人去
因為佢話想散下心

係friend子
未犀利到吸引路人

屌好似講多左
好撚驚自爆

之前有同女仔拍拖

巴打喺日本玩得開心啲記得買口罩
有需要就做足安全措施喇～
祝你有個愉快嘅旅程

日本都冇曬呀
得返啲花粉口罩
跟住周圍都普通話

扑左未？

我朋友喺東京都買到，但就每間得一兩包細包嘅
普通話要小心飛抹同勤洗手！！！！

文字直播都得架

你究竟cap左幾多呢啲gif
Btw 番號

上面個套 capy 榮進

KPP-0301] 時哉＆栄進1泊2日温泉旅行VOL1!!!車中でお互い速攻ギンギンに!露天風呂で精子をぶっかけ合いドッロドロ!!

呢套不了
榮進其他還好

你有 係咪要.....咩咩 先可以攞

有心事唔知去邊度講好

同男朋友分左手
一個香港 一個澳門
佢份工好忙 已經一個月無見
我提出過n次話去搵佢
肺炎時期佢話唔好去搵佢
我話沙士都大半年 咁今次係咪半年唔可以見
佢 : 係
而且佢都承認佢對我淡左

異地戀......

大戰到 訓到而家

要咩成就解鎖

無謂傷心，有心嘅FaceTime都得，咩冇得見哂尻氣
叫佢收皮

求detail

新年願望咁就實現曬

包膠

扑左？

是的

晚黑兩劑
啱啱朝早又一劑
新手真係新手
個腦成日ff啲動作
但係親身上場都係唔同講法

有無用套

0.01 都話直男 都會孿嘅日子

佢做1 ar

邊會散心咁簡單 兩個男仔 點都會有一劑

我俾哂gif提示都唔得 ....哂料吖 哂料吖

都叫有嘅⋯⋯
有一次冇⋯⋯

睇左咁多年gv都係冇用
有啲嘢都係實戰下先磨練到啲技術

冇....內射

真係扑咗
佢主動？

都唔算嘅⋯⋯
佢沖完涼就咁圍條毛巾出嚟
咁我都識做嘅

覺得同佢有冇機會發展啊咁
巴打仲係學生？

嘩屌，咁正

扮跌毛巾

梗係學生啦19咋
應該可以嘅
尋晚完左佢都問不如試下一齊

我用啲好尷嘅手段
叫佢過嚟come被
話比啲溫暖佢

哎呀 你估去宿營
溫柔帶點粗魯

你做0

10都試左
但係鍾意0多啲
好笑嘅係佢話我唔夠佢大 所以要做0

佢好粗 目測幾多cm

應該就17-18呱
因為睇落就佢比我長

小朋友呢19歲～～
小心唔好俾直男呃，但你相信佢嘅話，衷心祝幸福！
O1 now？

O1了thxxx
就算呃都冇所謂啦
起碼呢幾日旅行過得開心就好

係青春

恭喜
玩得開心啲啊！

計番高度嘅 要比例嗎

哇咁深奧嘅
唔明喎

你地差不多高度 你好似180 起碼15 16cm

歌詞嚟

我地差唔多高咋
佢高我5cm左右咋

講比例 人瘦屌大吖 哈哈

除褲睇睇先 哈

Cc有冇左下嘅seed or link？

日本片唔叫嘅 睇得好無癮

有咩tg 傾傾 嘿嘿嘿

個套男女片 飛住睇 tg傾傾 彼條link無3

睇gif就得

翔太 得對波睇睇...限界面接點玩

男女嚟㗎
重諗住話條仔個身材
同我條仔差唔多
叫佢學下嘢𠻹

你條仔.....咁唔俾

圖呢

你條仔咁大隻

有無LINK ? 唔想搵啦~

悶

唉 老了

藍絲？朋友都做唔到啦
仲加fb ig

咁早起身嘅你

被人整醒咗

男朋友仔？

Ofc 話去食好西

壽司！！

Yep~~~

正啊
日本依家凍唔凍

Ok la 2度左右 凍凍地幾舒服

正一凍叫仔仔攬下就唔凍添啦

唔啦 唔太鍾意係條街到攬
返屋企點攬都得

港豬配藍絲
天作之合

吓啫係你唔知佢藍定黃？

佢自己知都選擇一齊

想像唔到可以點相處⋯⋯
朋友係藍絲都相處
何況係男朋友

Ermm 個人覺得都幾難避免
有時一講到 又會尷尬
傾計又要就住就住

日本啲嘢真係好jeng

下次小心的

咁你會唔會因政見飛佢呀

今日原來係元宵節，祝 元宵節快樂

好幸福

元宵節快樂呀雷巴

學巴元宵節快樂，你第一個有伴嘅元宵佳節啊

羨慕呢

男朋友好似對ex好好

帽事嘅 再見也是炮友

係

我真係恭喜你呀

唔會但我覺得佢好快又散

睇信唔信大家

你試下唔覺意比佢知道咗

佢信唔信你？

你一唔小心比佢知你去飲酒就仆街了

好快又散lu

唔係唱 而係你個劇本係咁

大把人鐘意你啦 驚咩

我覺得佢係講緊見到果個遇到

而家.......點止

飲個酒都仆街咁專制？

返囉

重點係佢發生啲野 唔係飲酒

啲00後痴撚線

咦 你.....好似食過

喂～喂～喂
做喵燒埋00後sin ～～

Ermmm比啲時間啦
有啲男仔口裏說不但身體很誠實

咁呢就唔知啦
小弟仲係新手
問下啲老江湖啦

係咪你mix up曖昧行為同友善行為炸

！？仲以為你係大哥哥添

！？幾多歲sin~~~

男校+1
的確佢地好鍾挨埋嚟
同埋摸嚟摸去

玩姐

唔知
利申 A0

cc有冇番號

利申直仔

app

走啦 呢到淨係歡迎基佬

呢啲好jeng
一路做一路扯

係冇 >90%既都係搵fun

face
stat

body
more pic?

Fun? Hv place?

we are close
npnc
exchange pics? you first

第一句咩黎 講黎For咩

啲app咪會show distance
啲人係你幾百米附近咪講呢句求扑野咁

假象黎，真gay唔會隨便有肢體接觸。
不過咁既曖昧係幾甜既，但要識得及時抽身

未開學你今年點報nonjupas

true

E learning

MENSRUSH年代好似好D

呢排係咁俾黑人tap

死𡃁仔仲唔瞓

大陸黎既
邊有本地

點知全部零仔

講明孤零屋

萬受屋
個名都幾好聽丫

Ok 喎
到時釣個一仔入去就⋯⋯⋯
嘩好恐怖

到禾又要～～
去做汁男

丁都咬甩你

毒居

喂～喂～
個80係咩嚟先
肌肉？

都係想睇下啫⋯⋯
我地有個相同嘅興趣就係
睇肉

人醜就要多健身系列

健身好加分㗎
正常樣+健身=靚仔
靚仔+健身=男神
同埋肌肉練完係淋淋地
揸又得 鏈又得 手感勁正

會正常！！
如果比例好 覺得會靚仔啲
除衫嗰下都驚喜d ar~~

上IG睇
醜樣但大隻都可以多人follow到做IG KOL

有冇巴試過俾基佬抽水？

無 點解我無嘅

UR FACE

點解樓價仲唔跌嘅

我起初諗緊呢個係邊一邊， 第一頁見到賈雨村就知無入錯

下 80KG叫肥？

我250KG。。。

Take care

呢度大把單身人士

我都想

係咪有肥仔？
PM我

你呢賈SIR

Pmed

又扮鍾意肥仔

痴肥唔要

樓主， 盧萎聰 ， 都係新加入？

又被請食檸檬

做乜上水?
你散左未?

六十六原來咁高逗

但你可以呀
愛你<3

好可惜。。。仲未散

但我肥過gaybui應該。。。。。

我中意就得呀<3

求偶期！

因為就快星期五

又一年

祝個日出街既人落地獄

係呀 新仔報到～～

hi

攻屋

唉～聽日就要返香港
呢幾日真係人生最開心嘅幾日
朝早起身望隔離就係鍾意嘅人⋯⋯
香港冇地方又壓迫唉

你仲有一晚

Sweet
返到香港都要咁纏綿咁開心啊
要幸福！！

Two only......
冇計要執喼

都係嘅
旅行有旅行咁過
香港都有香港嘅過法嘅

（新人揮手
純粹呻下
同男朋友一齊住緊
住左幾個月 覺得多左好時候呼喝我/鬧我
少少事就好燥底
已經拍左三年 覺得佢已經只係習慣同我一齊
佢只係懶得再搵另一個人
覺得佢其實已經唔鍾意我
奈何佢每次只要過第二日我其實已經冇事
只係每次佢一發脾氣我就好委屈
想分手但無能為力

If you can see I'm the one who understands you
Been here all along so why can't you see
You belong with me
You belong with me~~~

係咪港島區男校?

咪又係 mensrushtv kaito
找找gvdb 有寫

No～

Hi 各位寶貝

嗨 莓仔寶貝

相寶

西女人

又夠鐘上下嚟

男朋友？

係呀

一返到嚟佢就講不如上佢到住多晚

LM

FACE
STAT

有冇多d陵太嘅link

貝叔提問環節！！

中出咗幾多次

纏綿

拎片number去google

wfc

also dont have

2次咋
但係都好驚

有BB啦 唔驚啦

me c

有架

I mean number

但真係好爽嗰種感覺

小熊黎19.175.75.0

你咩role 先

死基佬

0仔～

呢到好多0仔

準備爆pm

識享受

真心咩

叫度大把人喜肥

肥婆偷食肉

有冇啊

你係1仔?

！！！！！！！！！！
求tg

新加入 有感而發 其實唔好話分10 有人願係你格離跟你傾訴 食下野 你唔開心會出黎陪下你 已經覺得很足夠 很滿足了。不想只是為所謂既1次快樂 之後就各有各咁 沒再聯絡

個人覺得 鐘意一個人 就唔會介意佢係1定0

但覺得外界唔係咁諗 佢地多數第一時就會諗基既邊位1邊位0 其實不比有純既基情嗎？ 有時仲好似歧視你咁 好想講比呢D人聽 雖然唔係大眾 但男男情絕對不會比起男女既愛情小 有時拖對方 一齊食野 傾訴 掂掂對方 已經覺得很快樂了

咁總有例外既
拍拖去到最後都係想搵個人過人世 正如拍得拖邊個會預左散先得架

哈哈 有道理既 但仲未敢識人呀 呀爸呀媽也未知 唔敢講 台灣就好啦 呀爸仲要心臟有問題 不想激佢 而且佢幾傳統

咁每個人都有自己步伐 唔勉強得既

唔知你地會唔會煲劇呢？想介紹一套好甜既劇你地 劇名叫不期而愛 如果唔甜既話 任你罵 有冇人有看？

你也很夜呀 你有冇心事呀？

心事日日都多 只係我選擇擺埋一邊唔處理佢

停課既日子就係日夜顛倒

唔及早處理 愈積愈多 會好麻煩 你會唔會分享D出黎 等呢到既朋友跟你傾傾呀？ 不過唔使番學又係好悶既 就算佢轉左模式 也好似冇咩心機去讀 一唔番學就懶左好多咁 始終覺得學習場景也很緊要 哈哈 果排也去左番工 忙D會煩小D野 不過你放工 當你冇咁忙 問題咪又係到 覺得冇咩用咁

多謝關心 都係無病呻吟 叫下春咁
係仲有幾日情人節 逢呢D節日都係咁

你講野好似呢度某人 敢問巴打幾大

20-24 學生一名 如果得閒心情好就會番番兼職咁 情人節 你理得人咩 明你既感受既 建議你去聽聽分手快樂 這首歌 其實唔使咁在意節日 何況呢排咁多菌 如果可以既話 你唔出去就唔會看到一對對戀人 咪唔會想埋一邊 感覺咪又係消費既節日黎 這圈子 難免要學習孤獨的課程吧？ 你早D去休息啦 愈夜愈多野諗 雖然深夜幾好 很靜 但對健康唔好

哈哈 其實愛對了人 情人節每天都過吧？

懦夫！！

唔係只係睇0體質咩

唔係插到個g點就會射㗎咩

聽講只係睇個0敏唔敏感 同個1無關

！？究竟

*竟然

咁我又唔知喎
一係換下姿勢試下角度囉

未 所以係聽講

點解可以咁瞓得
我早餐都食埋都重未醒

miss u

依招對我無用㗎，有仔㗎啦

咩呀

pmed

其實近年都分小咗10， 不過好多時最後發現撞no. 散

btw 做朋友洗乜分10

坐上去囉

btw 我想瞓佢會唔畀我瞓話瞓咁多係浪費時間

但係佢因為自己唔夠瞓會發脾閪 仲有黑口黑面

你好熟面口, 我哋嘅老屎忽？

你哋兩個都係學生？

係呀～19 20

叔叔我真係老啦

想問下你地黎緊情人節有冇諗住送咩比另一半
岩岩同佢一齊左，想送啲小禮物但唔知送咩好

包起自己送比佢

CLS

手繩
ip8
手機殼
香水
今年_ _

唔要痴肥

可以保暖

諗起都覺得呢個禮拜好黐線

有呀 我同舊一堆班人好似十世呀之類都冇出過事。

你睇我同CC叔都無出事就知係有可能啦

如果我話我係元老級你信唔信

唔知呀 我淨係知你哋係0

你真係當我失憶

炮友

蘋果唔好嬲豬

首先 乜我同你有友誼咩
我連你真人都未見過
神交即嘛

賈sir 應該感受最深

Btw 大家情人節會去邊度同仔拍拖？
煩惱緊

我都無提起你， 咁敏感做乜， 廢事我啲脂肪傷害到大家嘅感情咋麻， 我係唔係好好人

笑

雷仔好~ 心情如何

不錯，整體so peaceful
畢竟人面都睇得唔少
貝爺呢

貝爺投身各類行業事務中， 學車（已肥兩次） 同搞緊工會所以好忙

雷仔幾時畢業？ 係唔係就快啦？

有冇佛系扯旗

其實只要唔改個名變到諗唔到係邊個，貝叔記ID都仲OK嘅

你。。

各自努力啦，辛苦了
上年年尾畢咗業啦，但武肺關係 我未搵工

有呀 ， 對住你一定佛系扯旗

幾時發生架，， 乖乖貝叔安慰你

顧掂你把口就夠我代我碌鳩講句 多謝關心

個一人畢旅去完啦？

今年有排捱

咪住先 果個係唔係學校識果個？！

你有咩要捱

唔係一人啦，同幾個同學去
我都想去一個人嘅旅行

搵工唔駛捱？
上班台大話人話個市好差

poor 🍎

let uncle 🐚 hug you

may the mask be with you

我2013年試過 去高雄台中試過

有考慮緊不如報埋個外國master讀，但武肺都未必可以讀到書
好撚煩

你而家先搵工咩， 咁之前果份呢？

不過講起個市差有啲擔心CC叔

我一向關心大家

其實你藝術出嚟嘅我會建議去外國託展下， 香港任何創意都只會被扼殺。

每次望親呢啲新聞都覺得又sad又嬲。。。

其實想show off 自己好穩定

其實唔想留喺香港，但要長stay外國有難度，我又唔係叻
不過香港唔尊重藝術唔係第一日嘅事
科研單野好慘 唉屌

叻唔叻唔係你自己話事， 叻唔叻都唔係左右你得唔得， 我諗藝術嘅野好主觀嘅，有人一定會欣賞

不了臭嘅

試下先啦

同意af

知道貝爺
但真係要諗下報master定搵工

你咪。。。

鴨咀口罩

呢隻係邊個國家出？

樣不了

身體最誠實系列

幾好玩

番黎啦 各位今日幾好嗎？又暖又凍 唔好凍親啊 呢到有冇人會看BL劇？ 難道美好既愛情剩係只會出現係劇情到嗎？

HI 甚好，勿念

如果識到位你愛既人 也會為對方而改變號 其實分唔緊要 但唔好一應左係圈既人 之後第一條問題就問你1OR0 感覺總係唔係咁好咁 唔知點形容 哈哈

點解你覆得咁似詩人既？ 哈哈

成日睇

例如係咩？ 近排煲緊圈套

又煲泰劇

因為我就係詩人

呢個洗乜煲， 果陣個個星期追

睇少左 ， 但係都係會睇

果時未發現到 而且你唔覺一次過煲好多集好過每次每次咁追咩？ 咁不期而愛呢套 你有冇看？ 集集係咁放甜呀呢套

不期而愛 去啦

佢而家變左泡菜咁

佢哋啲基因變咗好撚多

詩人會唔會搵唔到食？

宋仲基
金秀賢呢類可以
k pop就不了

搵唔到，食緊風

咁去食糖啦 去看不期而愛 套野甜到入心

不了 唔鐘意睇戀愛劇

咁你忙緊咩整緊咩呀？唔悶嗎？

睇緊書 悶會打機

咁好學？咩機？

又到放負既日子
邊個發明情人節嫁屌

冇人送fit ring俾你叫春

唔好話有人送我要自己買 都買唔到

Steam果啲

陪你唔到 連咩黎都唔知

你咩年代人

早買早享受
遲買貴幾舊

90後 咁係唔知 多數玩傳說對決 決戰 平安京呢D 5VS5

重以為寵物小精靈添

90後都唔知咩係steam 你係咪最近先發現互聯網

唔比人地小玩遊戲 乖乖仔黎既咩？
話說呢 爬左文 祝福你呀 咁有勇氣跟你朋友一齊 係外面 我連係圈中既人也不敢認 距離願望路程還是很遠

有冇咁誇呀 哈哈

見你個名叫艾路雷朵啫
其實佢一開始都唔知 係好耐之前佢搶咗我手機嚟玩先發現我睇gayporn
但係之後都冇話特別抗拒我
有時都覺得其實係咪自己太細膽
唔夠膽向其他人出櫃 驚其他人會排鳩我

咁你又可以放心六相， 萬人迷嚟

你咁open既咩？ 出到去仲開呢D出黎 仲話細膽喎 其實外面對基還是很抗拒咁 有位好朋友無意咁講基好嘔心 聽到之後就已經深刻知道 不能比佢知

哇 半點

佢好似一個人

貝貝今個情人節點過

我都覺

係唔記得del 個網
Btw I know that feel
啲人一講 哇 好gay
嗰下真係心都痛埋
其實gay又唔係罪
起碼唔會同佢地爭女先啦

有得選 也不想基啦 特別係與朋友相處既時候 你跟幾位男仔朋友對得多既話 確實好易跌左落愛河到 另外 你既小小大意令到你有伴 其實又幾值得 如果有愛既人 考慮試試你呢果大意方法 哈哈

有口罩有鳩含

2盒, thx!

攞2碌黎換啦

1Q1盒

我倒貼

訓不到

訓到未

訓醒了

有咩搞

冇嘢搞

搵男朋友？

返左屋企啦
呢幾日都攰了

衝擊來了

渣乾左

係呱
尋晚都已經冇乜貨仔出

兩個人

呢個好睇啲啦梗係

差不多8點訓左啦 而且生左粒暗瘡咁
Thx你的問候呀

你多條件姐？

人醜就要......

嗨

真係好可惜

你係咪葡萄?

第五個負評是我比的

請問點樣先可以冇左P牌 又不是新開 上年已經有啦

我知我知 係cc!!!!!!!

做愛要日日做！

以為你覺得佢可愛 P牌冇得負你

私膠女皇上水

你可唔可以認真咁答我你幾歲

我好撚多

唔係

好啦

好多碌鳩?

嗨 請問你幾時死呀

唔多 小妹個位數咁派咗三千五百隻

朱凌凌仲細過佢

認真咩 g瘋幾歲

現約不囉嗦

返coffee shop見到啲靚仔買嘢飲
拉花都拉個心心出嚟會唔會好黐線

1Q1隻 你準備好未

識拉花咁叻

學下就識㗎啦
拉衰左咪溝埋佢囉 都係咖啡啫

有啲fail要不停重新沖過，好晒

96年
凌凌 98

我地拉花係optional
圖案都隨便
所以有時都feel到啲客有啲唔gur

凌凌似成熟過佢 但童顏

見證你身敗名裂果日 我好安詳離去

我一定會睇住王子嫁第二個先死

10偏0 10偏0

100q都得 （你屌我）

返細cafe？

y?

So mean

都係嘅文青cafe
後生仔女居多

我一直都好想down個app嚟玩
但係唔夠膽

不過話時話
你地接唔接受到開放式關係
睇台灣gay嘅youtuber都有討論過下

係咪想晌上面重遇你條仔

屌你啦⋯⋯
如果係咪hi鳩佢囉
相信佢 唔驚！！

渣Ga

hehe secret大把人生經驗

屌你

原來係師弟互含
仲以為係幫個中三仔含
不過呢啲真係幾仆街

SUSAN WELCOMES YOU

我係gay 唔中意女人

咁夜唔訓把撚?

又係你

20至24啊 冇騙你

幾時暴斃死

去煲劇算 你地去左養足精神 之後就去Happy
爬文也爬完la

好大雨

雨中散步 知唔知幾浪漫呀？

唔知

早晨呀 你出去散下就會知道架啦

一個人行點浪漫

你地可以兩人一齊去散步

賈兄反應好大

邊隻午餐肉牌子最好食

哇

SPAM

貴

長城牌

正在播放-Boys Crash – 美少年スイマープール痴漢

望望下真係好似相入面個人

嘿嘿嘿嘿

成班排骨

睇 你推介啦

正常定鐵膠 除佢口罩睇睇

楊過咩 等16年

叫你睇佢個樣
鬼理佢講乜

仲可以睇乜

是

正吖

睇個樣覺得係可愛路線

靚仔過藍生

999